28/06/2021: Version 1.1.0:
	- Réécriture complête en utilisant libnvpair.
	- Ajout protocole V2
	- Suppression du traitement des réponses JSON.

30/03/2021: Version 1.1.1:
	- Correction bug mineur.
	- Ajout création d'un fichier pour pkg_config.

02/04/2021: Version 1.1.2:
	- Correction tag/field entier 32/64 bits

31/03/2023: Version 1.1.3
	- Doxygen macro
	- Test ajout field string dans exampleProgram.c
	- NVPAIR_LIBS dans le Makefile.am
	- Indicateur entier dans les fields (et les tags bouhhhh).

05/04/20223:
	- Conserver les mesures seulement si le retour de query est négatif.

12/04/2023:
	- Utiliser gettimeofday() au lieu de time() pour avoir la date en
	  microsecondes.

16/07/2024: Version 1.1.4
	- Gérer le cas où la liste de tags globaux est vide.

10/04/2024: Version 1.15
	- Ajout de query GET et POST.
